郭偉強 ： 你 會不會 實踐諾言

昨天【2019.7月14日】在香港電台節目｛城市論壇｝郭偉強先生公開表示，
他不會到遊行現場跟市民面談，但是願意在一個公開平台進行理性討論。
======
郭偉強 ，41歲，
---香港華仁書院，香港城市大學高級專業學院社會工作文憑，香港理工大學社會政策及行政（榮譽）文學士

---工聯會會員。現任香港立法會香港島選區議員， 東區區議會議員；
---註冊社工，
---房委會成員。
【參考：
++++++++++
我的評論：
很久以前我已經呼籲 政客/參政者 在公開平台辯論。
同一時間我希望有富翁【我呼籲 劉鑾雄先生，李澤楷先生】資助節目的行政費用【翡翠台+ 網台】，并用‘’捐款予公益金 ‘’作為鼓勵參政者參與辯論的誘因，以襄助這個有意義的事情。
據 wiki,郭先生曾經表達過的社會政策 沒有觸及政改，送中條例。所以，他如果出來辯論的作用，不是解決反送中危機，而是創造先河，展開一種和諧但影響深遠的論政方式。
----
他的辯論對手：建議-- 張超雄【也是社會福利界】